發現著完NMD運氣好左...

未買之前日日俾老母屌我廢青
失業左成年
買左4張六合彩中0個字

自從著左NMD
買馬中馬
又揾到份新工45k
多左女埋身
出街敢挺起胸膛

建議大家買返對傍身

55

買左之後就有美極肥婆包養，你真識食！

幾時講過美極

4.5m太少

我中三畢業

屌。。。你估個個買得起咩

我都係借錢買

儲緊比首期

物超所值

收皮啦傻西

大便都好左

( Show Blocked User - 歌譚神校長 )

係精神嘅

我都買咗 又舒服又夠潮 出到街個個都望住我對鞋 成功脫毒

咁基本都做唔到就冇人買

米系

著得NMD追求係更高層次嘅野

邊行?

不能講
會自爆